**BICCOMAT-FRONTEND**



**MEMBRES DU GROUPE** : GBENOU Kossi & AKOESSO Akoélé



**EXECUTION DE LA PARTIE FRONTEND**

Pour exécuter le Frontend, il faut procéder comme suit :
- Aller dans le dossier "bicomat-frontend"
- Exécuter la commande "ng serve"
- Accéder dans le navigateur via http://localhost:4200/
- Version d'Angular utilisée : 17
- Version de nodejs utilisée : 10.2.3

- Paramètres de connexion:
login: abiba
password: dede1
